ns買咗美版遊戲無中文

係未可以上eshop退貨

有日文dlc voice